龍痿聞(龍生)集中打氣區

娛樂台手足嘅本性同龍生冇乜分別
咁龍生都算係半個自己人
以下開放畀各位娛樂台手足同龍生打氣

樓主冇人理咁慘
幫你推下

（南亞/戀童） 龍緯汶籃球比賽

希望佢可以快啲出黎打籃波

已舉報樓豬

5好...

聽聞龍生有個私生子, 網名有個賓字

😨